補完yy既你，拎乜lv?

2016, lv3
識人補完lv1 x2個

補完拎3 爭啲2

Lv4

5*

2013 dse

無補過習 5*

2016 dse

冇補過，ＡＬ中文５＊，而家做緊佢條ＴＥＡＭ

Level 3

差小小就3到

補YY 羊群心理， 曬錢曬時間，垃圾
利申: 中文2

Lv2 唔補攞1

A

5**

AL 5*

2013 lv4

同會考混淆咗，係Ａ先啱

5
唔去既話應該有星

3

IB Chinese 5/7

2016 5*

2

overall Lv 4, Reading5** ,綜合2

Louis Vuitton先係真名牌
但比大陸人用到柒曬

23333 2

補左兩期 , 淨係用左佢d oral skill 5**
Overall 4
本身應該3

其實大家都知根本補中文意義同作用都唔大
根本唔關YY事, 係呢科問題
大家去補中文或姐YY都係因為唔知點溫好,補左好似自己個心好過D好似有做過下準備咁姐
明眼人都知幫得係幾多呀其實

自己補完YY拎3, 但覺得完全唔關YY事, 我有溫哂佢D野但考試冇用過佢D技巧

2017 DSE 3343 Level 3

16dse 3454 lv4

5* 但本身都有5-5*底 只係拎skills

冇補冇操冇背攞二

Aim4 補完lv5** 2018DSE

補完有預知神力

4

當年半form補佢
班同學最後由2-5**都有

overall 5*
補過佢intensive
但佢教既野對我黎講真係冇撚用
反而覺得佢reading 教壞我手勢
得個5🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

咁你又唔可以完全否定唔係你立場嘅嘅 始終佢教過咁多個學生 點都會有人因為佢而進步 亦都有人因為佢而退步。

17dse 1344>3

25*42 level 3
卷二冇用過佢任何野 就咁用自己最普通既文字攞5星
利申：補左成個F6

假蓋

冇補
5** 2015 dse

3344 -> 3

作文煲佢技巧
5**左
同一事物 岀現兩次
七段 有三樣野
用下 頂真 排比 加下古金例子

其他卷唔記得用
Overall 2

又話捱夜瞓地下報live
一定會考出嚟好啲嘅?
結果呢?

5**
恩師萬歲

知唔知乜係2018dse

1

Sor 眼大睇過龍

17dse 3355* 補過YY但完全冇用過佢啲skill
日校老師教得好